Змейкой используется для параметров внешних систем:
- свойства таблиц MySQL
- параметры POST/GET

Во всех внутренних переменных - camelCase везде используем.
В этом и принцип разделения, чтобы отличать внешние от внутренних.

git коментарии на Англиском
